 13:13, 19 февраля 2019
На Украине приготовились ксиловому вмешательству России ввыборы
Российская Федерация готовит новый, силовой сценарий вмешательства в процесс выборов президента Украины. Об этом на брифинге заявил замглавы Службы безопасности Украины (СБУ) Виктор Кононенко. Его слова передает РБК-Україна.«Россия не останавливается в своих намерениях уничтожить украинское государство. Об этом свидетельствует информация, которой мы располагаем», — сообщил Кононенко.По его словам, российским спецслужбам поставили задачу «закрыть вопрос украинских выборов». Деталей он не уточнил.Ранее в СБУ заявляли, что смогли пресечь вмешательство российских спецслужб в избирательный процесс в Днепропетровской области. По информации ведомства, российские кураторы привлекали жителей Украины к распространению провокационных материалов, которые влияют на электоральные настроения.Выборы президента Украины состоятся 31 марта. По данным последних соцопросов, самый высокий рейтинг у комика Владимира Зеленского. На втором месте оказалась бывший премьер-министр Юлия Тимошенко, на третьем — нынешний глава государства Петр Порошенко.***


Обратная связь с отделом «Бывший СССР»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: exussr@lenta-co.ru
